# học bơi quận 10 

https://dayboihieptam.com/lop-hoc-boi-o-quan-10/
Lứa tuổi này các trẻ đã nhận thức được vấn đề, các em sẽ được đào tạo một cách bài bản về các kiểu bơi (bơi Ếch, bơi Sải, bơi Ngửa, bơi Bướm), theo từng cấp độ. Từ lớp học cơ bản cho đến nâng cao. Ngoà